開始有長期失業念頭

講真
冇老婆仔女
成世同老豆老母
屈係間公屋
老母做看更
老豆做樓面
養我使幾錢
返五日半
朝九晚六
得13k
扣埋老強
12k鬆d
d錢有一半
係攞黎叫雞
以前都話俾家用
整整下都冇俾
月月清
買下野食
subscribe鹹網
買寫真車書睇
但自己唔揸車
見婚禮雜誌條女靚
又買本收藏
好想溝女
但又唔想捱
係街見人戴婚戒
又唔抵得
成日聽人講
自己d同事
有日傾開
交換女朋友
交換老婆
自己又心郁
想玩埋一份
但成卅歲人
都冇女人
諗返讀書個陣
有條有錢女
問我功課
問問下挨埋黎
不過個陣
皮膚唔好
爆緊瘡
自卑到
唔敢正眼望佢
之前上fb stalk佢
唉屌
生埋仔
住北角單幢式
新起個d
成兩萬蚊呎個d
個樣仲淫左
我真係好傻
gpa 3.6x
到頭來
打份13k
識左佢
quit埋u
個個月
俾返30k我洗
都仲得
讀書真係冇用
講真
我唔求咩
點解仲要捱
開始諗
好唔好唔返工
自己慳d駛
食屋企
多個人多雙筷
食得幾錢
不過係出面
點都要使錢
但炒散個d
又要企
一係擔擔擡擡
做data entry個d
得4x個鐘
有時諗
做人做到咁
連僅僅只為生存
都捱到隻狗咁
點解仲要做人
要求唔高
可以唔叫雞
戒俾錢睇鹹網
食少d街邊野
雜誌落圖書館睇
總之慳檢d
唯一條件
就係唔使返工
但都咁難

有冇興趣做作家

新式寫作手法？

個post 有畫面有聲

鄺仔格式（無標點符號隔行版）

睇哂

其實樓豬捉緊一盤大棋
表面開放負post 用新詩手法
其實佢係build up緊自己style
至少每次出post都已經可以引到一班觀眾
人地一見到呢種style就會諗起佢
題材多樣d既話一定重受歡迎

喺一個絕望嘅深淵 我見到希望

同你一樣不過唔叫雞

3.6x咁高分都搵唔到好工